伴侶唔一定要講所有嘢比對方知？每樣嘢都唔一定要篤到篤？

頭先同另一半傾開某件事，本想問多少少detail 點解佢會知呢件事，又或者邊個講佢知，因為我好奇點解佢知得咁清楚，因為件事真係內行人先知，所以我先好奇問，但對方唔想講，覺得無需要知邊講佢知／點解佢會知咁多。我純粹覺得大家都內行／男女朋友，講下比對方知冇乜問題，但對方覺得無必要知邊個同佢講。

我都尊重佢冇再問，我都唔係出於呷醋或者懷疑啲乜，只係純粹好奇，咁其實呢啲情況，係唔係唔需要知道太多？問太多係咪等如質疑？伴侶唔一定要咩都講比對方知？大家都有自己嘅私隱？

保護消息來源好正常啫

都係嘅，可能我覺得伴侶之前冇嘢唔講得，所以先會咁問

咁醫生都唔應該將病人私隱講比另一半知既

明白，只係覺得佢講咗件事出嚟，我都會好奇點解你知咁多

唔會所有野啦
有啲保留係正常

話就話應該坦白毫無保留
但其實好多野唔知好過知